<h2>Contenidos y Documentación DAM</h2>
Este ropositorio contiene todo el contenido del "Grado Superior de Desarrollo de Aplicaciónes Multiplataforma", además de los ejercicios resueltos y documentación complementaria editada por los colaboradores.</br>
Los contenidos son los mismos que se dan en el <b>2do curso DAM en <a href="http://www.iesmajuelo.com/">I.E.S. Majuelo Sevilla</a></b>.</br>
<b>Contenido:</b>
<ul>
	<li> Desarrollo de aplicaciónes para Android</li>
	<li> Acceso a datos</li>
	<li> Desarrollo de interfaces</li>
	<li> Programación multimedia y dispositivos móviles</li>
	<li> Programación de servicios y procesos</li>
	<li> Sistema de gestión empresarial</li>
	<li> Empresa e iniciativa emprendedora</li>
	<li> Proyecto de desarrollo de aplicaciones multiplataforma</li>
</ul>
<b>Lista de colaboradores:</b>
<ul>
	<li>Bohdan Shcherbak - <a href="mailto:darkforce314@gmail.com">darkforce314@gmail.com</a></li>
</ul>
<p>
	<a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/"><img alt="Licencia Creative Commons" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by-sa/4.0/88x31.png" /></a><br />Esta obra está bajo una <a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/">Licencia Creative Commons Atribución-CompartirIgual 4.0 Internacional</a>.
</p>